[推到完場] 食得好健康

Fyy 朱智賢 遊生

「游氏集團」發展健康食品生意，頭炮推廣高蛋白質、零膽固醇的食材藜麥。藜麥原來分為白、紅、黑三色，應該如何選擇？此外，藜麥帶有苦味與青草味，陳煒於「煒哥廚房」巧製「三色藜麥米紙卷」，順道分享除味妙法。「游生私房菜」環節，蔣怡把藜麥做成香脆小吃，既滋味又健康！另外，KOL波波要於十天內減掉4磅；她向森美請教8小時飲食法，詳情如何？在辦公室竟可自製「藜麥奄列」？且看對營養學別有心得的馮盈盈「出招」。

做乜有條2打6

游生

朱朱

有冇Cap圖？

你痴那線架9點前我食9大鬼都得啦

係咪露底

游生迷雲黨之光

即係其他得個樣

似係, 求圖

fyy真係好正

淫到

煒哥仔

文傑近期紅到

嘩！難唔難消化架

我廠就沉到

依個阿狗節目黎
fyy都係阿狗

亞視味

真

T back?

馮盈盈好白滑
只是把聲好嘈

唔講多阻大家睇波
因為我都要睇
中場休息先係Instagram開live
同大家傾傾計
#我撐阿仙奴 #一陣見👋🏻
#ArsenalVSChelsea #coyg

有無文傑cap圖

又有波波

臭雞

正想講個紙牌咁似波波

對野真係痴線

J森美都唔撚J佢

唔正常

森美

淨係對波都10磅

條女勁似愛回家個terry

著到咁搏咩

減容乜易其實

瘦底有肚腩都減到

臭雞成日著埋d突波衫
升球大墊

波波個男朋友好幸福

痴撚線

好大

波波睇睇吓有d似張如城

對嘢幾斤重

對波唔似

有雀斑 fyy😦

留名

對波好重

朱朱塞落個胸度

相當肥膩

全部都係自己友上黎煮野
bigbig個d

預左

波波

硬係覺得佢乳暈超大

成班亞視既喂

Fyy同mayanne邊個正啲？

fyy

潛力圖

唔係我講架

Mayanne越睇越正，好難揀

似白石茉莉果種身材
佐山愛都無咁肥

好想屌

就咁叫波波

因為佢根本得對波

波波想做明星

如果一般女仔都有波，你估佢彈得起？

個樣嘛嘛

cctvb真係只係可以用波波吸引人睇

Ball Ball淫底

頭先邊個叫梁皓婷?

朱朱fyy

緊係啦 一餐食20隻雞翼
唔怪得之d成對波都係雌激素

成個賓賓咁 又串又港女賴ABC咁

嘩岩我，唔好晒

應該係淫底

約1/3肥野
有幾多係懶鬼...

個營養師
好似係

咁我做乜要食d澱粉
又要雪黎吸收少d

我係游生呢d人白烚都冇問題

煒哥好撚正

大食波波

波波好大食

波波條仔就爽

做愛算唔算運動

咁食法仲輕左偷笑啦

正常體重150到真好

好正新一年第一丁

有機農夫

hilda

Hilda

好靚

港姐人妻

呢個幾正

條女好靚呀屌

幾靚女lol
明星？

隻手

點解靚到咁

好正

屌打tvb所有女

又黎部機 ？

仙女

m記d包皮 ？

靚過啲主持人

隻手係個紋身?

Hilda屌打波波

好想食

呢舊野睇見都唔想食....

有個圈

杷聲好好聽

08年落選港姐

好靚女

係

整野又好食

好靚
咩人黎？

不了

stephy ？

08年港姐,但3甲不入

TVB當年俾有錢女張舒雅拎冠軍

Hilda Leung 梁雅琳

樣同聲都有d 似

聽晚渣波波

仙氣

點解可以笑得咁甜

頭先掛住望 無留意 佢係營養師?

唔撚係掛

唔係 廚師

真係好靚
靚到我即刻上黎搵呢POST

第3集 - 牛蒡－ 牛蒡豬肉卷．波波減肥結算日
如有腹脹、便秘等問題，牛蒡是大家的腸胃救星！牛蒡含有豐富膳食纖維，有助促進腸道健康。市面上可找到出產自中國與日本的牛蒡，二者有甚麼分別？

牛蒡口感粗糙，煒哥巧妙地將之切絲，烹調「涼拌牛蒡」和「牛蒡豬肉卷」，皆容易入口。「游生私房菜」，廚藝專家梁雅琳亦以切絲做法，製成「牛蒡伴鮮果吞拿魚」，味道清新。

盈盈善用茶水間的電飯煲，煮出「牛蒡蒟蒻飯」，有何竅門？來到減肥結算的日子，希望「食住瘦」的波波能否達標？

聽日仲有佢

鷹鷹朱朱真係無得輸

要睇了

人妻j撚死

著到成隻雞咁

件白衫顯得佢個波更大

積極運動
???
???
???

痴線 個波 咩級

波波110磅

痴撚線。。。

大到

波波真係好大波

波波大波波

其實咪真係work

如果11點30先食野,咁咪早餐都唔食得

要用巨形容

假架d奶

個pad形現晒出黎

死臭雞剩係識攝pad著緊身衫

個幾磅 痾下屎痾下尿都唔同左啦

含撚含到好滋味

@KFCoffee 巴打

有無E

次次都著緊身
機心重到

對波大到 應該見唔到自己腳趾

波波真係好想上位

有無波波ig

之前無睇過，佢本身幾多磅？

玩過呢種波
係真唔似pat
好八字波

114.x

講真波波雖然大波 但有啲令人討厭

減得個少少......

女營養師咁靚

個營養師

袁文傑

睇波波搞到我射得好健康

點解同選港姐個樣唔同？

佢個名已經講明佢得對波

健康節目變成咁

10日姐，唔通一日一磅咩

特務朱都要輸俾呢個女仔

CLS

個營養師狂出水 好淫

Cls同頻嘅

Hilda是咪當年大熱落選港姐？生咗女仲係咁靚

邊界

2008

咁你都知

生左女 痴線 我最鍾諗呢類女仔

主持到營養師都咁正
我呢集真係食得好健康呀

其實係廚師黎

match

10日 4磅好多啦

當年大熱架喎

只可以話佢參選早左

咁都記得

當年邊個贏？

佢間中有出鏡煮野食，所以有印象。

Hea爆張舒雅

冇人理

答你唔到

早啲起身

依家靚好多

波波得145cm

個bb好似就餓死咁制 無啖好食

一大遮三醜

早d肚餓

Ready

跌左幾多塊落地

個矮仔乜水？
特登用黎襯托游生？

諗起自己

FYY

飲落喉嚨好舒服
FYY有睇高登飲食台

Fyy 朱朱 mayanne 點揀好？
Fyy如果把聲無咁嘈真係好完美
我都係揀返mayanne

朱朱啦

me fyy
一人一個唔洗爭

煒哥好正

zoe好正

zoe

呢個導演識揀
集集啲女都睇得下

佢頭先好似露罅

呢個好老咁
hilda啦要番

唔識貨

yes, 睇真d 原來好老

係後面un乜鬼

FYY好撚淫

幾得意

波推舞

唯一值睇係hilda

食

是🐷也是🐔

有無人會j陳煒

oreo charm

TVB用慾女攻勢收鍵盤戰士皮 \ /

咁撚勁 蔣怡 廣東話

不嬲都識

原來朱智賢仲大過麥美恩,麥美恩仲要做阿姐...

其實點解有個汁男

淨係記得佢有份做最緊要好玩 低質爛gag

煒哥會唔會踩住佢條賓州仔

正正經經拍啲資訊性節目咪幾好。又有靚女又有個虧佬笑吓

之前馬家個節目真係不撚知所謂

之前馬家嗰啲一集都冇睇過 完全貫徹左TVB一向風格：食老本

個汁男咩來頭？

係鐘意食住條水架啦... 無新意無創意

以為美恩已經3x

好...

屌你呢啲健康菜式真係請我都唔想食

朱朱fing開fyy

煮野食條女幾正又
有冇名

人妻了

煒哥淡妝秒殺fyy

盈盈直髮好撚正

盈盈個手勢

FYY show波罅

好熟悉的動作

求圖

諗緊盈盈個檸檬係碌鳩

atv都忍唔住抽水

下次著成咁去錨魚記得叫埋我

盈盈真係好正

佢做老婆真係日日5q 走唔到

游生：穿成咁去釣魚做咩唔叫我

個飯煲唔洗再用

條口水撕

btw.間粥鋪喺邊, 好似幾正咁

hilda好正
入得廚房 出得廳堂 上得大床

真係勁索

汁男拍埋去到游生個心口

唔得了 要打J

個hilda咩都擺落去打爛

條矮仔好慘

佢又打爛晒啲嘢啦

打爛你條野

紫衫

鄧麗欣

Hilda有啲似以前嘅Stephy

條女真係好正

hilda好正

條矮仔真係好柒

有d似林映輝

個女剩係比反應

矮仔企遊生隔離成個小朋友咁

個矮仔真係專門用黎襯托游生

成條黎

有冇hilda FB OR IG 想睇佢多D相黎打丁

矮仔有冇米六

父子咁樣

求巴打cap多D hilda圖

慢慢J

推

頭先個煮蜆幾好喎

又大碌又多毛，痴線

朱朱我都有黏性高蛋白質既野比你

食屎啦廢柴咪搞朱朱

遲早搞埋mayanne

wai gor

朱朱個樣

去搞美恩吧

件衫

唔錯

同好

西邊屎都要奶淨

除左個矮仔之外其他都唔錯

人妻都可以咁正

Hilda 好撚正
佢老公一定晚晚屌到虛脫

有d似湯怡

呢個麵真係唔識欣賞

個oreo好gay

有冇個叫kinder

西洋菜gap不千no

朱智賢真係好正 嗰浸淫味由骨子裏滲出黎

游生把聲好似古天樂

FYY唔撚係掛.jpg

上姐撚，撚太撚

睇下個肝好d喎

要Cap返

dllm朱朱要配條柴
邊條on諗架

盈盈依個電燈膽做得好
見到條仔拖朱朱就覺得核突

呢個男仔好唔知點咁

基佬樣

的確係bad taste

唔駛mou低都做到矮人一截既效果

個仔依家咁高啦

仆__咁樣會飽肚
食30塊

港姐嚟
高ling果屆

切丁

營養師

兩條女

from ashley_ellabel ig

有冇巴打可以分享hilda cap圖

個男咩人，咁柒都可以出鏡

火柴人

偉哥

啲調味料成抽咁曬落去

游生on99坐響度睇人煮送9up幾句都覺得佢好型

痴女

咁係要有人做下把位既

個師傅成個蘇永康咁既樣

我覺得靚wo,有冇ig架？

你講個男師傅？。。。

Oh, 我以為你講緊依家條囡

有冇ig架？

唔係生得靚，整個咁既柒餸真係比人笑到面黃

又睇得 又煮得

實有玩3p

hilda晚晚比光頭佬玩

勁多餡淨

好難唔偷望

飛哂落街

真係瓜皮

又係頂爺

條囡全名叫乜？

梁嘉琪

以為ng黎
瓜皮

狗坤

Hilda leung
港姐黎

港姐

毒撚真係慘，望兩望都要被禁止，游生狂望就冇問題

梗係覺得有啲似do姐，，

瓜皮講旦哥係邊個？

之前瓜皮同旦哥好似有個健康節目